遊戲永遠玩唔到結局,我既問題定GAME既問題?

本身算係重度GAME迷,
任何平台有新遊戲出品都會留意下,但主要玩PS4,手機同電腦
PS4既近年買左好撚多,有大路野,又有小眾既GAME,但好似玩到結局既GAME只有幾隻
地平線,秘境4,女神異聞錄係少數幾隻可以玩完既GAME
其他例如call of duty, 蜘蛛人, 勇者鬥惡龍都無辦法堅持到最後
玩玩下就開始覺得唔知做咩好....久唔久就開始棄game
PC既話唯一可以堅持玩既就只有虹彩,好多STEAM GAME都無辦法玩到結局

係咪人大左只係見到新GAME就想買,而唔係真心想玩,有無巴打絲打有同感?

虹彩

虹彩六號
Fps

我都係，steam買二三百隻game，爆左得幾隻，明明根本無時間玩但成日新既一出就買，有時頂唔順自己會退款

手錶同車又係，買左當玩左

你問題

蜘蛛人

我都係， 呢架都少左玩大作game。主要玩VR多，hitman玩完主線就算

審美疲勞
而家可選擇既高質GAME太多

rdr2 卡玩左兩三日，岩岩先去到捉完賣藥佬

無咩動力想explore個劇情
玩到差唔多就想放棄
除非有番少少互動元素可以同朋友玩

玩左幾年csgo搞到玩單機game完全冇耐性，玩一排就放埋一邊，係玩r6先長玩到（因為又係競枝性好重）

一樣
witcher 3
薩意達
俠客風雲傳3
gta 5
好多大作玩玩下就無玩
最近只係爆過 天命奇御呢隻武俠game

蜘你老母爛臭閪蛛人

對上一隻玩到結局既Game 已經係AC 黑𣄃

你只係適合打啲Co-op驚囉重度Game迷

開放世界驚好多都打唔爆

我覺得係太多開放世界game騎劫左個主流
其實好玩既主線
唔需要咁撚多開放世界
而且D大廠係直接塞左一大堆收集元素俾玩家,收集完都無撚用既野
就當係開放世界 真心thank you佢

你

我都係有一堆game玩到一半就停左
我自己覺得有幾個原因
1. 年紀愈大時間愈少，根本無咁多時間去玩哂所以game
2. 新game出得好快，有時一出新game就會轉去新game，好快就唔記得舊game
3. 好多game玩去到中期或者中後期就會覺得好單調，如果劇情唔吸引就會無動力爆機

通常我會打爆嘅都係劇情向game，劇情去到愈後愈精彩就根本停唔到

電腦嘅問題
打得唔爽呀
換咗佢啦

虹你老母個彩

彩虹！彩虹！彩虹！彩虹！彩虹！

又唔一定要打爆機
隨心咪好

一睇打字你就知你係死人大陸喱

樓主大佬仔

屌 樓主大陸仔就耕下田算 打咩機..

大陸仔

堅決唔用中國大陸釋名

On9之前做下research 先

俾大陸人同化左都唔知
可悲

未去到見game就買 主要都係玩rpg
但通常買得返黎都會白金佢 除非真係覺得隻game好垃圾
之前基本上都趕得切 白金完一隻再開下一隻
但呢年啲game出得好撚密
開始發覺白金唔切啲game
之後有好幾隻放左係爆機save pt前

由細到大
Rainbow 永遠都係彩虹

自己去查字典，睇下rainbow 係叫彩虹定虹彩先大陸仔

一樣
通常玩6-8成就棄game
D JRPG 又長又臭劇情又易估
果隻Xenoblade 2 吹到大一大
打到第八章基本上大部分劇情都估到係咁
D主角又低智商鳩下鳩下

Nier 就玩幾關已經覺得悶

我覺得個劇情同遊戲要分開
著重劇情既game 我不如去睇美劇韓劇嗰啲唔好？

無人話rainbow唔係彩虹
問題係彩虹六號的確係大陸譯名
唔好轉移問題
自己睇下資料先

樓主大陸仔
係人都知玩得Rainbow six

點撚會講中文名架屌你

香港人一路叫開R6, rainbow six

彩虹？彩你老母虹咩

虹彩六號係台灣用,彩虹六號係大陸用,香港一向就咁叫Rainbow Six算
參考

我都係通常打爆/白金一隻先會再開下一隻。

近排開始左二之國，應該有排玩

彩你老母
笑撚死我

小，你老豆就真係大陸仔
同化左你條撚樣
彩你老母

虹彩 彩你老母

我都係咁
不過係永遠玩到就爆機就突然死火 冇乜動力想推埋佢
我都唔知點解
好似watchdog2咁一路玩得好地地
玩到去主線佢提我準備迎接最後挑戰 我就即刻死火

我真係未聽過人用中文叫 死大陸仔

喂 夠鐘上水啦 大陸仔 彩虹！彩虹！

大個左係咁，細個玩曹操傳可以玩爆3,4,5,6,7 次，唔同結局唔同玩法試晒都唔厭

因為你冇心細味d game 好大rpg大作 witcher aco呢d係你要用心體會先會覺得個劇情好睇 d細節位整得有幾細膩 d音樂幾咁襯個氣氛

你可能冇時間 或者你根本唔適合呢d game
呢個亦都係點解d速食垃圾手機game都有人玩嘅原因
明明可以課幾千蚊落一隻垃圾速食過幾年就執嘅game 都唔用4 5百買隻好似witcher3呢類嘅神作

唉 witcher3真係好正 我仲未搵到一隻勁過佢嘅game 如果我玩唔返咁高質點算 witcher4又冇望

錯晒 睇戲個主角唔係你 投入感冇咁大 打機個主角係你操作 冇得比